唔知有冇試過咁樣俾錢呢

唔知有冇人試過用EPS俾錢個陣 口快快講Gps俾錢啊錢唔該！

冇

有呀，傻佬樓主先會!利申：見過。

試過討論經濟，話香港GDP係xxxxx,講左香港GPS係xxxxxx

可以試下

我啊媽試過
個sale忍著笑

但我個個sale 嚇到呆撚左